好彩琴晚選港姐唔係曾志偉做校長

三個都咁柒打和啦

全部都係這麼醜的妞
打和啦 super

第一句

會要D港姐著住對高踭鞋跟佢唱獎門人開場歌+跳舞,之後指定動作多謝鞠躬果陣,會有港姐失平衡向前仆低